唉 又話懲罰祭 都係敵唔過疫情經濟差 點解見到咁大間食店得一條友？？

因為你唔係黃店囉
間間黃店都排晒隊 大家做得好好
如果過左懲罰祭都仲保持到就好了

兩個我都識

一個高質一個低質

低質

真

我低質

識你

本行認同

隻抽

你上次畀我打到牙都甩喎

懲罰本王